原來長康係廢老藍絲集中地

班人渣現眼報
好快有得向毛主席敬禮

E個長康係指一期長康同青華苑組成嘅選區
康美係二期 梁嘉銘係有廢票當有效先做到